民間記者會 民間記者會

民間記者會
民間記者會
民間記者會
!!!

推

push

支持揭發政府陰謀!

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

緊急，7合1入機場會點？

推！好重要！

推!!!

記招請强調我們不是搞港獨，
明天國新辦會有記招

大家唔好錯焦點

五大訴求
缺一不可

可行性有啲難搞，搵人負責講好易變有大台